安裝左兩條Ram但顯示Single Channel

主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX

RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 *2張

用CPUZ Check 顯示Singel Channel, 但又顯示我有16G 即兩張正常運行, 點解會咁?

插左落邊條slot

要插1/3 or 2/4slot先有dual channel